{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91409"},"moduleNumber":1,"question":"У якому місці водієві дозволено зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9140a"},"moduleNumber":2,"question":"Чи має право водій зупинитися в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9140b"},"moduleNumber":3,"question":"На якому з місць водієві синього автомобіля дозволено виконати   зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0412.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9140c"},"moduleNumber":4,"question":"Хто з водіїв, виконуючи зупинку, порушив Правила дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9140d"},"moduleNumber":5,"question":"На якому з місць водієві легкового автомобіля дозволено  зупинитися?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0414.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0412, \\u0413 \\u0456 \\u0414.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0414.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9140e"},"moduleNumber":6,"question":"Хто з водіїв порушує правила зупинки?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430.\", \"5\": \"\\u041d\\u0456\\u0445\\u0442\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9140f"},"moduleNumber":7,"question":"Який автомобіль зупинився з порушенням Правил дорожнього руху на дорозі з одностороннім рухом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91410"},"moduleNumber":8,"question":"Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, виконуючи зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0456\\u0445\\u0442\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91411"},"moduleNumber":9,"question":"У якому з місць водієві дозволено виконати зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91412"},"moduleNumber":10,"question":"Чи дозволено водієві жовтого автомобіля зупинитися в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91413"},"moduleNumber":11,"question":"Чи дозволено зупинитися в цьому місці для посадки пасажирів?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438. \"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91414"},"moduleNumber":12,"question":"Чи дозволено водієві зупинитися на мості в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91415"},"moduleNumber":13,"question":"Чи дозволено водієві білого\u0009автомобіля зупинитися\u0009для посадки  пасажира в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e 5 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91416"},"moduleNumber":14,"question":"Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, виконавши зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c. \"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91417"},"moduleNumber":15,"question":"У якому місці водієві легкового автомобіля дозволено зупинитися?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0414.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0414.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0413 \\u0456 \\u0414.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91418"},"moduleNumber":16,"question":"За яких умов водієві дозволено зупинитися в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438\\u043c\\u0435  \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0432 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443. \"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91419"},"moduleNumber":17,"question":"Чи дозволено водієві зупинитися в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9141a"},"moduleNumber":18,"question":"Яка мінімальна відстань має бути між транспортним засобом, що зупинився, і протилежним краєм проїзної частини, щоб зупинка була виконана без порушень Правил дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"1) 1,5 \\u043c.\", \"2\": \"2) 2 \\u043c.\", \"3\": \"3) 2,75 \\u043c.\", \"4\": \"4) 3 \\u043c.\", \"5\": \"5) 4 \\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9141b"},"moduleNumber":19,"question":"У яких випадках, згідно з Правилами дорожнього руху, на проїзній частині дозволяється установка предметів, що перешкоджають проїзду або паркуванню транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0443  \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043e\\u0434\\u0430\\u0432\\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9141c"},"moduleNumber":20,"question":"Чи дозволена стоянка білого автомобіля в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9141d"},"moduleNumber":21,"question":"Чи дозволена стоянка автомобіля в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443\\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9141e"},"moduleNumber":22,"question":"Чи дозволено водієві чорного автомобіля виконати стоянку в цьому місці дороги, що знаходиться за межами населених пунктів, якщо оглядовість в одному з напрямків менше 100 м?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9141f"},"moduleNumber":23,"question":"У якому місці водієві легкового автомобіля дозволено виконати стоянку?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0442\\u0430 \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91420"},"moduleNumber":24,"question":"Хто з водіїв правильно виконує стоянку?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91421"},"moduleNumber":25,"question":"Чим може бути зумовлена зупинка, щоб вона вважалася вимушеною?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0422\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u044e \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0441\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e  \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"        2)\\u0421\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \" 3)\\u041f\\u043e\\u044f\\u0432\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"  4)\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"5\": \"        5)\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91422"},"moduleNumber":26,"question":"Хто з водіїв порушив правила зупинки в місці виїзду з двору?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91423"},"moduleNumber":27,"question":"Чи дозволена зупинка транспортних засобів один навпроти одного, як   показано на малюнку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u043b\\u0438\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91424"},"moduleNumber":28,"question":"Чи може водій виконати посадку (висадку) пасажирів у зоні виконання  дорожніх робіт?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91425"},"moduleNumber":29,"question":"На якій відстані до позначеного місця виконання дорожніх робіт  заборонено зупинку транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 15 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 30 \\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91426"},"moduleNumber":30,"question":"Чи дозволено водієві зупинитися в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91427"},"moduleNumber":31,"question":"Хто з водіїв, виконуючи зупинку, порушує Правила дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91428"},"moduleNumber":32,"question":"Чи має право водій легкового автомобіля виконати зупинку в  цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91429"},"moduleNumber":33,"question":"Чи дозволяється водієві зеленого автомобіля зупинитися в цьому місці без необхідності посадки (висадки) пасажирів, якщо це не вимагається Правилами дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9142a"},"moduleNumber":34,"question":"Який транспортний засіб поставлено на стоянку неправильно?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9142b"},"moduleNumber":35,"question":"Чи правильно водій червоного  автомобіля виконує посадку (висадку) пасажирів?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9142c"},"moduleNumber":36,"question":"У якому місці цієї дороги з одностороннім рухом водієві легкового  автомобіля дозволено виконати зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9142d"},"moduleNumber":37,"question":"Який з водіїв правильно зупинив свій транспортний засіб на дорозі з двостороннім рухом за межами населеного пункту?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9142e"},"moduleNumber":38,"question":"На якому з малюнків транспортні засоби поставлені правильно на дорогах у населених пунктах?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9142f"},"moduleNumber":39,"question":"На якому з малюнків показана дорога з двостороннім рухом у населеному пункті, на якій водій може поставити транспортний засіб на стоянку або зупинку на лівому боці?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 1.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 2.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91430"},"moduleNumber":40,"question":"Кому з водіїв дозволено поставити свій транспортний засіб на лівому боці дороги, після проїзду цих дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91431"},"moduleNumber":41,"question":"У якому місці повинен зупинитися водій червоного автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91432"},"moduleNumber":42,"question":"У\u0009якому\u0009місці\u0009водію\u0009червоного автомобіля дозволено\u0009зупинити транспортний засіб на дорозі в населеному пункті?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"  3)\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91433"},"moduleNumber":43,"question":"У якому місці водій червоного автомобіля повинен зупинити  транспортний засіб на дорозі за межами населених пунктів?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91434"},"moduleNumber":44,"question":"Хто з водіїв зупинився неправильно?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91435"},"moduleNumber":45,"question":"Які транспортні засоби поставлені з порушенням Правил дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0447\\u043d\\u0435\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0456\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91436"},"moduleNumber":46,"question":"У якому місці дороги водій може зупинити свій транспортний засіб, якщо на узбіччях зупинка і стоянка неможливі, а спеціально відведені   місця відсутні?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"2)\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"3)\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91437"},"moduleNumber":47,"question":"У якому місці водій може виконати зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91438"},"moduleNumber":48,"question":"Чи дозволено водієві синього автомобіля зупинитися в   цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91439"},"moduleNumber":49,"question":"Який транспортний засіб поставлено на стоянку з порушенням Правил дорожнього руху в цьому місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441.\", \"5\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9143a"},"moduleNumber":50,"question":"Які транспортні засоби дозволено ставити в місцях, позначених дорожніми знаками «Місце для стоянки» або «Зона стоянки», встановленими з такими табличками?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"5\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0443 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u044f\\u0445 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9143b"},"moduleNumber":51,"question":"У якому місці водієві легкового автомобіля дозволено виконати   зупинку або стоянку в цій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9143c"},"moduleNumber":52,"question":"Чи правильно на підйомі поставлений білий автомобіль, якщо   оглядовість в напрямку руху менше 100 м?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9143d"},"moduleNumber":53,"question":"Чи правильно водій фіолетового автомобіля поставив транспортний  засіб?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9143e"},"moduleNumber":54,"question":"Який транспортний засіб правильно поставлено на дорозі з одностороннім рухом, якщо відомо, що обидва автомобілі не перешкоджають руху інших транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9143f"},"moduleNumber":55,"question":"За яких умов водієві та пасажирам транспортного засобу заборонено відчиняти двері транспортного засобу, залишати їх відчиненими і виходити з транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91440"},"moduleNumber":56,"question":"Ближче якої відстані від залізничного переїзду водієві транспортного  засобу заборонена стоянка?","answers":"{\"1\": \"1) 50 \\u043c.\", \"2\": \"2) 100 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91441"},"moduleNumber":57,"question":"Що забороняється водієві, а також пасажирам транспортного засобу під час відчинення дверей?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0435\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0457\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91442"},"moduleNumber":58,"question":"Як повинен водій ставити свій транспортний засіб біля правого краю проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\t\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0449\\u043e\\u0431\\t\\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434   \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91443"},"moduleNumber":59,"question":"У якому з місць заборонена стоянка транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0443\\u043a\\u043b\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u043e\\u043c\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0444\\u0456\\u043b\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u0445\\u043e\\u0447\\u0430 \\u0431 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 50 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 100 \\u043c \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91444"},"moduleNumber":60,"question":"У якому місці дороги водій повинен поставити транспортний засіб на зупинку або стоянку за наявності узбіччя, придатного для зупинки або стоянки?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91445"},"moduleNumber":61,"question":"У яких місцях заборонено стоянку транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c, \\u0443\\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0457\\u0442\\u044c, \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0433\\u0430\\u0437\\u043e\\u043d\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91446"},"moduleNumber":62,"question":"Яким транспортним засобам дозволяється стоянка на тротуарах?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0442\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91447"},"moduleNumber":63,"question":"На якій відстані від контейнерів для збору побутових відходів, місце розміщення або облаштування яких відповідає вимогам законодавства, заборонена стоянка транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 5 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 15 \\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91448"},"moduleNumber":64,"question":"Чи дозволена стоянка транспортних засобів на газонах?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91449"},"moduleNumber":65,"question":"Де на дорогах за межами населених пунктів дозволяється стоянка транспортних засобів у темну пору доби або в умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9144a"},"moduleNumber":66,"question":"Яких заходів повинен вжити водій транспортного засобу в разі вимушеної зупинки на місці, де зупинка заборонена, при відсутності можливості прибрати транспортний засіб?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0456\\u044e \\u0437 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0430\\u0431\\u043e 2, \\u0430 \\u0432 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445 - \\u0439 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9144b"},"moduleNumber":67,"question":"У якому місці водій повинен виконати стоянку за межами населеного   пункту в темний час доби або в умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456, \\u0432\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9144c"},"moduleNumber":68,"question":"За яких умов водій має право ставити транспортний засіб біля правого  краю проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0447\\u0438 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f\\u0445\\t\\u0430\\u0431\\u043e \\u0432 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e  \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9144d"},"moduleNumber":69,"question":"Яких заходів повинен вжити водій, перед тим як залишити свій  транспортний засіб?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0449\\u043e\\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0449\\u043e\\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 (\\u0430\\u0431\\u043e)\\t\\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e    \\u0437\\u0430\\u0432\\u043e\\u043b\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0449\\u043e\\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0446\\u0456\\u043b\\u0456\\u0441\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9144e"},"moduleNumber":70,"question":"У чому повинен переконатися водій перед  тим, як відчинити двері  транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0440\\u043e\\u0436\\u0443\\u0454 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9144f"},"moduleNumber":71,"question":"На якій відстані від залізничного переїзду водієві автомобіля дозволено  виконати стоянку?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c \\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91450"},"moduleNumber":72,"question":"Яких заходів, згідно з Правилами дорожнього руху, повинен вжити  водій легкового автомобіля, поставленого на підйомі або спуску вздовж краю проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0435\\u0441\\u0430, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0441\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u0430\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0443\\u043f\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91451"},"moduleNumber":73,"question":"Згідно з Правилами дорожнього руху, зупинка заборонена:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0430\\u043c\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91452"},"moduleNumber":74,"question":"Ставити транспортний засіб під кутом до краю проїзної частини   дозволяється:","answers":"{\"1\": \"\\u0412 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e, \\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u2013 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91453"},"moduleNumber":75,"question":"На якій відстані від пішохідного переходу дозволена зупинка  транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 10 \\u043c \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 10 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 20 \\u043c \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 30 \\u043c \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91454"},"moduleNumber":76,"question":"За якої умови дозволено ставити транспортні засоби під кутом до краю проїзної частини, якщо інший спосіб не визначений дорожніми знаками чи розміткою?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91455"},"moduleNumber":77,"question":"Чи дозволено ставити транспортні засоби в два ряди на проїзній частині?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438, \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91456"},"moduleNumber":78,"question":"У якому з перелічених місць заборонено зупинку транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u043a\\u0440\\u0430\\u0454\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0422-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0437\\u0430 10 \\u043c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91457"},"moduleNumber":79,"question":"Чи дозволені зупинка і стоянка\u0009біля розділювальних смуг або   бульварів?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91458"},"moduleNumber":80,"question":"У якому з місць забороняється зупинка?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0439 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91459"},"moduleNumber":81,"question":"Чи дозволено водіям легкових автомобілів виконувати зупинку або стоянку на лівому боці дороги, яка має по одній смузі для руху в кожному напрямку, без трамвайних колій посередині і не розділена суцільною розміткою, а також на лівому боці дороги з одностороннім рухом у населеному пункті?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9145a"},"moduleNumber":82,"question":"На  яких дорогах   населених пунктів водієві легкового автомобіля дозволено поставити свій транспортний засіб біля лівого краю проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9145b"},"moduleNumber":83,"question":"У яких місцях заборонено зупинку транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u043c \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438   \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9145c"},"moduleNumber":84,"question":"На якій відстані від виїздів з прилеглих територій водіям дозволяється  виконати зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 10 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 15 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 20 \\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9145d"},"moduleNumber":85,"question":"Чи дозволена стоянка в місцях, де Правилами дорожнього руху  забороняється зупинка транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e 20 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9145e"},"moduleNumber":86,"question":"У якому з місць заборонена стоянка транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0449\\u043e\\u043d\\u0430\\u0439\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 100 \\u043c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9145f"},"moduleNumber":87,"question":"У яких випадках транспортним засобам дозволяється стоянка на тротуарі?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c,\\t\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445,   \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0449\\u043e\\u043d\\u0430\\u0439\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c, - \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91460"},"moduleNumber":88,"question":"Яка ширина повинна бути залишена для руху пішоходів, якщо легковий автомобіль або мотоцикл поставлені на краю тротуару відповідно до Правил дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 1 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 1,5 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 2 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 3 \\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91461"},"moduleNumber":89,"question":"Де водієві заборонено зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0439 \\u0435\\u0441\\u0442\\u0430\\u043a\\u0430\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91462"},"moduleNumber":90,"question":"Який з водіїв правильно зупинив свій транспортний засіб на дорозі з двостороннім рухом у населеному пункті?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"2) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"3) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"4\": \"4) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"5) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91463"},"moduleNumber":91,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91464"},"moduleNumber":92,"question":"Ви повинні проїхати дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91465"},"moduleNumber":93,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91466"},"moduleNumber":94,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91467"},"moduleNumber":95,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91468"},"moduleNumber":96,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91469"},"moduleNumber":97,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9146a"},"moduleNumber":98,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9146b"},"moduleNumber":99,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9146c"},"moduleNumber":100,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9146d"},"moduleNumber":101,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9146e"},"moduleNumber":102,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9146f"},"moduleNumber":103,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91470"},"moduleNumber":104,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0412\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438, \\u0430 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0456\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91471"},"moduleNumber":105,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91472"},"moduleNumber":106,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91473"},"moduleNumber":107,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91474"},"moduleNumber":108,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91475"},"moduleNumber":109,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91476"},"moduleNumber":110,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91477"},"moduleNumber":111,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c\", \"4\": \"\\u042f\\u043a\\u0430 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456?\", \"5\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"6\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91478"},"moduleNumber":112,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":6,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91479"},"moduleNumber":113,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9147a"},"moduleNumber":114,"question":"Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9147b"},"moduleNumber":115,"question":"Виїжджаючи на дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445, \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0443 \\u0456  \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9147c"},"moduleNumber":116,"question":"Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9147d"},"moduleNumber":117,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9147e"},"moduleNumber":118,"question":"Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0430 \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9147f"},"moduleNumber":119,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91480"},"moduleNumber":120,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91481"},"moduleNumber":121,"question":"Ви повернете ліворуч на даному перехресті:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91482"},"moduleNumber":122,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91483"},"moduleNumber":123,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91484"},"moduleNumber":124,"question":"Як повинен чинити водій транспортного засобу, що наближається до перехрестя, на якому немає знаків пріоритету, а наявність покриття на дорозі неможливо визначити у зв'язку з погодними або іншими умовами?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91485"},"moduleNumber":125,"question":"Як повинен поводитися водій у ситуації, коли неможливо визначити наявність покриття на дорозі, за відсутності знаків пріоритету?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u0412\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91486"},"moduleNumber":126,"question":"Повертаючи ліворуч у даній ситуації, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91487"},"moduleNumber":127,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91488"},"moduleNumber":128,"question":"Як повинен вчинити водій жовтого автомобіля в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454  \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91489"},"moduleNumber":129,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9148a"},"moduleNumber":130,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9148b"},"moduleNumber":131,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9148c"},"moduleNumber":132,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9148d"},"moduleNumber":133,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"4\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9148e"},"moduleNumber":134,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u0448, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9148f"},"moduleNumber":135,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u2013 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91490"},"moduleNumber":136,"question":"Ви проїдете дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91491"},"moduleNumber":137,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0432\\u0430\\u0448 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u043c, \\u0432\\u0430\\u0448, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91492"},"moduleNumber":138,"question":"Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91493"},"moduleNumber":139,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91494"},"moduleNumber":140,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті:","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91495"},"moduleNumber":141,"question":"Який транспортний засіб проїде перехрестя третім?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91496"},"moduleNumber":142,"question":"Який транспортний засіб проїде дане перехрестя другим?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91497"},"moduleNumber":143,"question":"Як Ви повинні проїхати дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91498"},"moduleNumber":144,"question":"Ви проїдете перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91499"},"moduleNumber":145,"question":"На даному перехресті водій коричневого автомобіля повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d  \\u0432'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9149a"},"moduleNumber":146,"question":"Як повинен вчинити водій синього автомобіля в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9149b"},"moduleNumber":147,"question":"Під час руху прямо на даному перехресті Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9149c"},"moduleNumber":148,"question":"На даному перехресті Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9149d"},"moduleNumber":149,"question":"Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"5\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9149e"},"moduleNumber":150,"question":"Яка черговість проїзду даного перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 2, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 1, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9149f"},"moduleNumber":151,"question":"Який транспортний засіб проїде перехрестя останнім?","answers":"{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a0"},"moduleNumber":152,"question":"Яка черговість проїзду даного перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a1"},"moduleNumber":153,"question":"Білий автомобіль проїде дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a2"},"moduleNumber":154,"question":"На якому малюнку показано нерегульоване перехрестя (на малюнках 2   і 3 миготливий жовтий)?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a3"},"moduleNumber":155,"question":"Як водій білого автомобіля, що наближається до перехрестя,  повинен проїхати дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438   \\u0440\\u0443\\u0445, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb, \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a4"},"moduleNumber":156,"question":"Чи повинен водій автомобіля дати дорогу велосипедисту в даній   ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a5"},"moduleNumber":157,"question":"Чи повинен водій білого автомобіля дати дорогу пішоходам, які  переходять проїзну частину на перехресті по лінії продовження тротуару?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a6"},"moduleNumber":158,"question":"Хто з водіїв повинен дати дорогу пішоходам?","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"4\": \"\\u0427\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443?\", \"5\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"6\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a7"},"moduleNumber":159,"question":"На якому з місць водій повинен зупинити свій транспортний засіб у разі  зупинки для виконання вимоги дати дорогу?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0411.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a8"},"moduleNumber":160,"question":"Чи може водій білого автомобіля виїхати на перехрестя в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\"}","correctAnswer":6,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914a9"},"moduleNumber":161,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914aa"},"moduleNumber":162,"question":"Яка черговість проїзду на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ab"},"moduleNumber":163,"question":"Черговість проїзду даного перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ac"},"moduleNumber":164,"question":"Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ad"},"moduleNumber":165,"question":"На даному перехресті, повертаючи ліворуч, необхідно:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ae"},"moduleNumber":166,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914af"},"moduleNumber":167,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя прямо, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b0"},"moduleNumber":168,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b1"},"moduleNumber":169,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному  перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b2"},"moduleNumber":170,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b3"},"moduleNumber":171,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті,  Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c   \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.  \"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b4"},"moduleNumber":172,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, водій сірого автомобіля повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b5"},"moduleNumber":173,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b6"},"moduleNumber":174,"question":"Рухаючись прямо на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b7"},"moduleNumber":175,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b8"},"moduleNumber":176,"question":"Яка черговість проїзду автомобілів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914b9"},"moduleNumber":177,"question":"Яка черговість проїзду автомобілями даного перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914ba"},"moduleNumber":178,"question":"Водій синього автомобіля проїде дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0435\\u0442\\u0456\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043c.\", \"5\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914bb"},"moduleNumber":179,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914bc"},"moduleNumber":180,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914bd"},"moduleNumber":181,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439, \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c, \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914be"},"moduleNumber":182,"question":"Як Ви проїдете дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914bf"},"moduleNumber":183,"question":"Яка черговість проїзду транспортних засобів на даному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0424\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c0"},"moduleNumber":184,"question":"Як велосипедист, що повертає ліворуч, проїде дане перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c1"},"moduleNumber":185,"question":"Повертаючи ліворуч на даному перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u0430 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438  \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c2"},"moduleNumber":186,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c3"},"moduleNumber":187,"question":"Ви повинні проїхати дане перехрестя:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0441 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c4"},"moduleNumber":188,"question":" Повертаючи ліворуч на даному\u0009перехресті, Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc914c5"},"moduleNumber":189,"question":"Яке перехрестя вважається нерегульованим?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0432 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f   \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438  \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
